好撚多5毛出黎滅火 證明呢個火冇放錯

咪撚再帶風向割席 屌你老母